警員進入旺角新世紀廣場後樓梯埋伏

1345 旺角警員進入新世紀廣場防火門內埋伏，並可能走上更高樓層進行清場和拘捕，暫時不知所謂何事
記者： Ching

Push

Sell HK

?

tui

SellHK

推

新鴻基要求黑警捉人

今日有活動, 都係捉人為上

【毋忘831太子站一周年 - 攬炒行動】
日期：8月30日 (日)
時間：14 : 30
地點：旺角Moko/海港城/西九龍中心 ( 確實地點將於開始前兩小時公佈 )

SmarTone

甴近平

推
手足小心

學足晒d 雜種狗既行為

希望大家小心,便衣曱甴無處不在

o的狗又搞事

sell hk 不意外

以後唔會去新世紀消費

攬炒行動 詳情 ＊已更改地點＊
活動地點：海港城 旺角新世紀廣場
活動時間：1430

販冰冰

全系SellHK商場都唔好去先啱

引狗

呀旦最鍾意影後樓梯

撚狗行動

有狗就再轉場

只去黃店

有部份channel 已比狗潛入及控制
改晒自己做admin

希望大家小心安全為上,便衣曱甴無處不在

三人行，必玩3p？

推一推先

屌你老母死黑警

#旺角東 1430 新世紀廣場內有人播起願榮光歸香港

push

推 每層都要小心

埋伏轉場

up

屌俾錯負評

呢度門行出去係條車路黎，不是後樓梯
車路可以去到上落客區同帝京酒店

狗方在活動前 已於 各個地鐵站戒備 而亞皆老街警力十分嚴重

朗豪坊 mk超重狗
每50米有5隻

癡鳩線

小心駛得萬年船 be water

輸了.....又聚唔到人

係先好

奸險鼠輩

黑警不斷增援中, 大家睇路

好似狗做緊主導去邊
睇昇哥live，tg末報轉場
已經11架狗車係新世紀附近

藍衫傳媒聯絡準備入場

大家小心，專重手足決定

戰略: 停車場後門突擊極高, 配合便衣捉人

一早就有moko 架

PUSH

係熱門太低 快PUSH

不如一齊唔好去？

小心

救人呀

shk真係賣港

行動post

黑警係出太陽之後企返晒去有遮嘅地方, 可能另有埋伏目的

CLS, 想行商場都俾人埋伏

#旺角東 1449 傳媒聯絡隊在新世紀廣場正門外戒備 預計警方短期內會進入商場干預活動

Up

推！

而家等 傳媒聯絡個邊briefing 完就行動

九龍西, 旺角 應變部隊集合中

又想攬炒

消息 :大波MAN入左場

死警甴都白撚痴既
你地傻尻以為自己特工咩？
會考0 分毅進仔，智商都未撚過100，學人埋伏？
淨係識偷拍裙底，幼女亂倫，插贓嫁禍，酷刑迫供，殺人棄屍

仲有撚人出咩

多謝推post

大波MAN光速走人前, 叫示威者出黎講時代革命
自己講左句"時代革命" 即時引黎嘩然

點會無

狗可以隨便入商場？

Be water

拉得

佢話有人報案就得

冷氣佬表示希望大家記得又一城和你shop事件

大波man光速敗走前, 叫示威者出商場外(有黑警地方) 叫"時代革命" 口號
佢自己講句野因為有"時代革命" 字眼, 引黎記者嘩然, 指他可能違反國安法

推上熱門

Bye

黑警扮暴徒裝修，一早知啦

puah

唱歌中

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

後樓梯熱到仆晒街

如果勇武人數佔優，要跟隊反客為主

大家記住定期換位, 避免被mark實

推，各位小心

小心便衣狗

暫時未有便衣行動, 大家仍需要保持警覺
佢地就係攻其不備, 等你鬆懈再突擊

轉場啦

暫時未有行動, 大家仍需要保持警覺
佢地就係攻其不備, 等你鬆懈再突擊

推到現場手足睇到

pulllllll

旗手準備進場

防暴狗briefing緊
準備進場

手足小心

好多便衣 小心 手足 推到現在見到

#旺角東 1525 moko天橋底50狗落地

成個油尖旺都係狗，轉區啦。

開始進場, 散得

白衫帶隊中入場

白衫帶隊入場中

推一推，夠鐘去食個TEA

白衫帶隊入場中, 有持槍出現

入左去

入場喇

白衫帶隊入場, 有持槍出現

上左1樓

白衫帶隊入場, 有持槍出現上左1樓

推到手足睇到

好多狗 be water!!!!!!

見到佢地又有一大班入左moko

白衫帶隊入場, 有持槍出現上左2樓, 希望大家be water

冇人有武器 班賤畜都拎住支槍

白衫帶隊入場, 有持槍上左玩具反斗城

be careful

shk已有黨員入左董事會，所以你應該用shk命令黑警捉人

黑警直上高處

朗豪坊好似都重狗
頭先都有狗企門口

入面未有咁重, 安全少少

屌你sell hk

sellhk 繼續搭巴士

721831101111

唔俾人後門走

現場啲人小心

封鎖樓層中, 可能會遇到截查保持陣定

推

好人一世平安，黑警冚家齊亡。萬事小心勿送頭。

手足小心 黑警空群而出 黑警正仆街

呢個時間後樓梯起火就好, 火燒狗肉

天口熱想嘆冷氣，死人都老吹商場有「暴徒」啦

各位睇路

仍有人在MOKO叫口號, 請注意安全

封鎖下層, 可能圍捕上層叫口號人士

封鎖3樓, 叫緊支援, 可能圍捕上層叫口號人士

又嚟！

後樓梯屌女

唔好推

MOKO極有可能鎖定緊叫口號人士身份, 請小心

黑警突然衝落 MOKO 2樓

公然觸犯国安法，係咪yc臥底

MOKO 被SS中
2樓11人, 9男2女
地下 3女

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

HK dogs are coming

MOKO全部食晒599G放晒

DKLM

黑警離開MOKO商場被人圍屌中